美股破產之路帳簿

新手啱啱開始玩美股
每晚最多睇到1點左右就訓
開po做個記錄 燈下自己俾巴打參考
每次買入賣出都會係到記錄返
現時持有
BYND @ 126.43
GAN @ 23.8

點睇VNM同VNQ

無留意開
睇咗下走勢幾好
會放入觀察名單
多謝提借參考

會唔會記低隻股嘅買入賣出原因？

綜合原因好難解釋
買入原因就係覺得會升
賣出原因就係到咗止賺位or止蝕位 再持有會超過值搏率

利申 本人屬於比較進取型 少買行得慢嘅大型股 除非揾唔到值搏高嘅股

你個記錄唔記股數的?

重要嗎?
記完股數 又會有人話無圖
有圖又有話改圖
只係想分享討論下

依家先買假肉，已經錯過左假肉同Docu每晚爆升個條水

都重要 股數同策略有關
如果2隻都得1股 睇你post都哂時間

最近先開始玩美股
希望唔好咁快輸晒

BYND 470股
GAN 2806股
跟住又會有人話無圖無真相

唔加D GOOGL / GOOG?同埋入少少PYPL?

玩咗美股只有兩星期
好多股都係最近先開始做功課
goog pypl呢啲嫌行得慢 將來可能會買 但唔係呢個時候
動盪時代鍾意揾啲大波動投機味多啲嘅股

成球野咁就跟得過啦

玩左港股幾耐 會唔會用工具槓桿 定只玩正股

470*126
2806*23

加埋成球港紙
全倉？

炒股唔洗諗注碼

籌碼多少 同贏輸無必然關係
再者 多少對於每個人都係相對性
我真係覺得唔需要太介意我買幾多
買得多輸得多 巴菲特都可以輸幾千億
隔離po畫晒圖一大堆理論話無得升 就大升俾你睇
投資閱歷多嘅巴打應該會明

依家先呢兩隻
蝕死你

港股玩咗超過十五年
有玩過輪 已經戒左
牛熊無乜點玩過 亦唔打算再玩

唔好啊
希望唔好
GAN係好高風險 大家最好都唔好掂
BYND我唔太驚 大不了都係坐艇

連燈魔咒好靈
巴打快走

ching會點set 止蝕位

出師不利
BYND @ 136放咗
GAN 又加咗注
而家均價3500@23.3
唔好再跌pls